「警世」有關黎明行動應否繼續

首先覺得我係鬼嘅請起我底先 同埋請花少少時間睇下我講乜 用下個腦分析

睇見隔離post有人推黎明行動 啲回覆個個都話反對 真係痴撚曬線

首先大家要回想兩個禮拜前 黎明行動影響到廣大市民 連政府都要諗計應對 之前港鐵8點9點收車都被迫要11點收 驚死你地覺得會罷市咁款 再者中小學停課一個禮拜你估講笑？以上證明咗 黎明行動係可以動搖到政府 而且唔講區選 呢個行動係再次提升咗大家嘅士氣

點解上星期中會停咗黎明行動？ 係因為焦點去咗區選度 大家都驚黎明行動會影響民意

好喇好喇 問題黎喇 經過琴晚嘅戰果 大家睇到啲咩？

就係民意無撚逆轉！

仲要士氣大振！我地已經無咗選舉包袱 士氣高昂 泛民亦做咗我地後盾 民 意 係 唔 會 轉 架 喇！

我明有和理非始終都係唔放心 但請相信自己 呢5個幾月民意幾時有轉到 ！

嗰啲話推黎明行動嘅人係政府建制打手 5毛嘅更加有問題 選舉都完咗 你話選舉前叫啲人去攻擊票站 佔路就話係鬼啫 大佬 選舉完撚咗喇 政府同建制內部又有矛盾 佢地先最唔想你地搞黎明行動 因為真係影響到市面 同社會運作 佢地搞唔掂仲點管治

行動方面
我覺得唔單止塞鐵 係要另巴士都無發啟動先算成功 又有幾多個香港人想返工啊

所以各位手足係認同我嘅 唔單止俾正皮 更加要開多啲黎明行動嘅post 去宣揚
熱門要嘅係行動post 唔係飛機post 慶祝完就要行動架喇

泛民們唔好再驚驚青青喇 香港人授權你地去抗爭就請你地放膽去做

手足 唔好辜負走咗嘅人 流血嘅人 受傷嘅人 入獄嘅人對你地嘅期望

認同請幫推

民陣泛民要搞次合法九龍/港島大遊行（唔批就各有各做）

P牌無得推

搵人幫推啊

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

喂！

幫我推上熱門

推

我同意呀 推唔郁！

但問題係不過而家冇用又擾民 需要調整一下先
整好Lennon wall 先 有文宣先有人做同市民先會諒解

唔塞可能仲多淺黃或中間支持 你話無影響民意係證實唔到

點解無用先 當你一連三日 政府要停課 大部分人返唔到工 擾民係個問題 但黃嘅人睇唔到呢幾個月死咗幾多人 傷咗幾多人咩？

如果影響到民意仲會有6:4比咩 已經唔叫淺黃上前線 連呢啲行動都接受唔到佢地仲係咪淺黃

第一:深夜通知文宣不足無人知
第二:無必要急住聽日搞
第三:望下和理非時間表,勇武隨便搞隨時令和理非比人圍

第四:求下勇武PLAN定先

暴大同POLY個到COVER番昨

香港人呢廿幾年嘅抗爭就係太綁手綁腳 今日先要後生仔去還

好多淺黃都係返工第一 特別係要供樓的人

手足傷亡的記憶對佢地來講會隨時間減退 搞得太密一定會流失支持

香港人淺黃嘅意志係咪咁不堪一擊啊

唔搞可能 6.5 : 3.5 如果唔係有中大同 poly 圍城 64都未必有

唔好覺得自己想的就係中間/淺黃果班就咁想 出來投票果班其實係最低付出去表態 你叫佢出來遊行可能都不了

真係痴撚線 你罷足兩個星期政府都無得唔回應 如果成功班淺黃咪回歸囉 屌你老母你連咁都唔博一舖真係算鳩數
仲有你都識講真係擾到民之後咪唔搞 隨時間流逝佢地咪唔記得黎明行動嘅影響囉 即係又返番黎你身邊啊

你自已都唔肯定 仲叫人繼續?
黎明行動本質上就係搗亂 搞一星期唔屌 搞兩星期你敢寫包單都唔屌?
加上阻人番工會影響到政府咩? 表面經濟跌到仆街佢都當唔關自已事喎

p.s. 已經唔講搞唔搞得成依個問題 之前個5日愈黎愈撚少人

除咁黎明行動 你俾到咩行動係實行到同做到野 和你唱定人鏈？

最幣而家唔夠勁 變咗單純擾民⋯ 需要重整

依家梗係利用左個區選結果先 搶更多藍營+民生話題+國際支援
之後組織一次全民逼宮活動 唔答應就攬炒成個聖誕節
你咁樣搞既話 D商家佬只會全部入晒政府數

當林鄭變到神僧鬼厭 我地先有機會得到五大訴求

或者咁講啦 黎明行動係有擾民風險但用嘅時間會較短
唔做黎明行動嘅話就好似之前嗰幾個月咁 需要嘅時間會更耐 繼續拖

上個星期點解停?
因為真係無咩效
要番工既只係遲番，一的罷既效果都無
結果只係騷擾居多

點解support無退
係因為popo圍cu poly

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

推到上熱門！！！

聽日都應該繼續

真係要推

三罷係好撚成功

區選已經反映咗民意

大吹休息風，比鄉黑一哥攞彩，成功止暴制亂

鄉黑一哥止暴制亂成功

agree pls help

Pish

點樣單純「擾民」？幾多人遲到，啲野搞唔晒，經濟唔會突然就出事，係慢慢積埋積埋，唔搞就真係墮入林鄭同鄉黑一哥既「圈套」啦

P牌剩係識講遲到

我公司就大把野開始delay，亦都無人會OT去幫手趕返既

應該先set死線，然後行動升級

尋日先有啲想洗白又唔認錯既黑警話鄉黑一哥要血洗香港，估唔到出千零個網軍就搞撚掂

贏左區選支線，啲副線主線唔洗打，係咪save低等啲熱誠無晒，十年後先開返出黎玩

啱啊, 黎明行動我本身唔反對, 但見到啲細路因為咁而白白送頭好傷心
可能諗下個行動嘅細節有無可以進化地方, 而家變咗單純擾民同埋送頭, 對政苦又不痛不癢, 仲畀埋借口佢轉移視線.
港豬返工做唔晒野只會OT / HOME OFFICE 做, 而唔係推返畀老細唔做

唔好on9啦
港豬先唔會同你OT做，卸膊、準時放工專長黎
對政府無影響就唔會朝朝派黑警守鐵啦

你呢啲呃學生就得，有做過野/做緊野應該知道影響幾大

黎明行動成個星期有極多人被狗咬
可能需要改變行動方式

要集人氣
推文宣！

遊行開花夠比狗咬啦，唔通訓係度贏咩

公投死線先

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

而且會唔會無塞鐵會變7:3

亦都令對家有增長

不應該。

黎明行動星期最多一次就好
太密真係會令人反感

反感一早反左啦，仲廢up，區選就係最好既民調

唔割唔代表唔反感嘅

推阿

竟然唔割，咁仲唔繼續比壓力政府做乜？講唔通

咁老實講 其實區選反映唔到打工仔有無反感
始終警權過大/Cu Poly之役 嘅嚴重性cover 晒所有野

物流，商業活動，香港影響已經一路影響緊啦巴打

就係民意無撚逆轉！

同意, 選舉前已經有好幾次黎明行動

唔同意
你地都識話含淚投泛民啦
區選贏唔代表黎明行動唔擾民個個都贊成

而且黎明行動中哂政府想市民打市民既陰謀
上次清RB、或者塞鐵都搧動藍黃對立
而且搞到打工仔早兩個鐘返工企喺車度都好擾民

我唔講泛民係我地後盾嘅話 唔通話泛民拖勇武後腿？ 真心膠同黃色傻人會以為我搞分化

唔好倒轉先後次序，係「想搞到市民對市民，令中間派割席」，但區選呢個「大型民意調查」並無逆轉

太多打手 支持嘅手足除咗正評 請幫手覆下或者開行動post啦

咁都叫反映唔到係咪要全民勇武先叫反映到

先定死線
黎明行動可能一星期三日

先定死線都得
但我自己覺得呢幾日士氣大振唔加以利用就有啲可惜

你都岸鳩 你邊隻屎眼睇到 區選贏代表支持塞交通

點反映到
泛民大勝係五個月以嚟每件事累積落嚟嘅結果
當中包括警權過大、被自殺、新屋嶺呢啲問題 每一樣野嘅嚴重性都大過黎明行動

基本上你係有良知嘅都會想收保皇黨皮
你話從投票結果睇到打工仔無對黎明行動反感 根本講唔通

你贏得岩呀，區選大型民意調查已經反映左有良知既人係支持呢場運動/學生，但要記住投票既一班就係你口中所講既「打工仔」

所以話打工仔對黎明行動反感我就真係睇唔到啦，日日仲咁多人和你lunch響應

push

Lunch響應咪即係成班人返咗工囉

黎明行動搞全日咩返到公司11-12點就出去和你lunch，幾充實

講選票
黎明行動拎唔到票,
反而會令中立游離票投左去對家

拎6:4比黎打飛機既唔該收皮
你唔唸下冇黎明行動可能係7:3比添....

建制鐵票底數，唔好以為得我地吹大雞，佢地一樣吹晒大雞

講起捐錢，你會捐去邊？

停乜鬼，五大訴求答應晒喇咩？

唔支持因任何塞路而成嘅佔領/半佔領行動
但大方向做啱，炸經濟 = 炸春袋

投票唔代表贊成黎明，唔通投建制咩
好多人係冇得揀參唔參與就逼住企幾個鐘
而且清RB或塞門好多爭議，人地去清阻唔阻？或者塞門set rb既手足俾人打俾狗咬

幫推

唔啱聽就只識話人P牌

本來塞就包括埋三罷
而家罷唔到，就只狂推塞

而唔去睇其實要番工既咪一樣番到，home office要做就做到
到左第二個星期，已經無咩功效。

邊場革命唔會流血？遊行唔洗比人拉？訓係度都贏？唔好咁天真，擾民自然影響經濟

拉

咁同推手足俾人拉有咩分別？
流血係最後手段
唔係唯一手段
次次都我地流血
明明有其他方法

咁比個方法黎，又影響經濟，又比到壓力政府，又可以令到警狗出醜，但要唔擾民，無手足比狗咬喎

香港人唔想返工，但想掙錢
（之前有一日同我媽講香港人最鍾意返工，佢發曬火咁話「咩鍾意返工，唔返工邊有錢掙邊有嘢食，你估我好想返，我都想唔返工都有錢收」）

民意未逆轉唔等於唔會消耗
將民意比喻成錢嘅話，黑警做太多錯事等於畀好多錢我哋，而每次嘅黎明行動都有機會消耗錢
要比較消耗嘅錢同得到嘅成效
所以要時刻檢討自己有冇做錯，唔可以一味攞住民意呢一刻未逆轉就覺得無論點都唔會逆轉
連毛漢都可以喺示威開始幾個月後先至由撐警變反警，咁有人由撐示威變反示威都唔係冇可能嘅事

要時刻檢討我方行動

同埋你講起區會呢樣嘢，其實林鄭好希望區選順利舉行
所以如果用「當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了」呢句嚟諗嘅話，其實區選順利舉行係行錯棋
所以你話「選舉前叫啲人去攻擊票站，佔路就話係鬼啫」其實我唔同意，佢哋只係意見不同（佢哋覺得個制度成個都腐爛嘅做咩仲要跟住個制度搞區選）
意見不同唔代表係鬼，你郁啲就話人係鬼等於否定人哋喺場運動中嘅付出

參考前幾日盛智文訪問個post
就聖誕元旦搞到商家有用過搞到打工仔

最理想當然係黎明行動老細直接准打工仔唔使返工
但現實唔可能
民意研究所呢排出左新報告可以參考下

老細唔會話唔洗返工，但遲到、做唔切野係唔到佢唔默許